fg出黎想做advisory 求解答

今年grad,聽朋友講起對advisory嘅工作有啲感興趣
本身讀SSc,平時睇開HR, I/O Management果啲書
求巴打比下意見

想要咩意見？

可以點樣讀上去？有冇咩公司可以做一排攞下經驗